我阿妹個男朋友真係好廢

小弟個妹今年year 1, 我同我阿妹感情好好 ,乜都可以講 所以會成日聽到佢同佢男朋友嘅日常生活相處 同埋有時都會見到佢 所以其實都spot out 到好多問題

1）太15/16
食乜都可諗成半個鐘 非常irresolute ,有次同佢同埋我阿妹食飯佢望住menu 諗左成20分鐘 最後我先慢慢問佢想食飯定麵 食牛雞定豬咁先幫到佢簡
點解簡食乜都可以攪到好似決定人生大事咁

2）on9/冇common sense?
佢地入左大學要去開銀行戶口,我阿妹出門口前我幫佢check哂要帶齊咩documents ，最後我阿妹開到但佢條仔開唔到，然後發鳩我阿妹脾氣，因為佢冇住址証明然後話我阿妹唔提佢我真係唔知佢jupas個admission係咪買番黎 同埋成日問佢咩佢諗到唔諗第一句都係唔知 我驚遲d問佢咩名佢都會唔經大腦直接答唔知

3）懶
佢地之前去grad trip去日本,佢地去前一個星期 我問我阿妹你地plan左去邊,我阿妹話唔知未plan 佢條仔叫佢plan 結果我果晚漏夜同我阿妹一齊plan好佢地個行程
連買機票佢地都唔識 不過唔緊要 佢地果陣啱啱中學grad唔識我覺得算咁我咪打算話教我阿妹再教佢咁 屌問番我阿妹佢又係將個波射番落我阿妹到 心諗點解會咁廢 係咪比佢屋企養到廢哂

每次見到佢地一齊真係好忟 好似我個好係到做保母咁 但依個係佢地兩個嘅事我又唔方面比意見 同埋18～19歲嘅男仔多數鳩下鳩下 用大人嘅眼光去judge佢又好似唔係幾好 但其實佢已經係成年人叫我阿同佢分手好似又好似唔係幾好 但佢條仔廢到咁嘅地部suffer嘅都係我個妹 唉 點做好

btw請不推文回覆

去旅行要plan行程架咩

點解咁廢都揾到女朋友，而我

廢既人就應該被淘汰

照樓主咁講法
條仔遲早都會俾你阿妹飛
等佢自己處理啦
佢下次就學識點揀了

連登感情問題一律分手

人地咁都溝到你個妹，吹咩

因為你唔夠靚仔

金城武咁

咁說明你除咗樣衰仲衰太有自信

呢啲先溝到女啊

佢只係做到你由細到大想做而唔敢做既野

budget果d咩都唔諗 佢地學生咋錢又有限 唔plan我怕佢地頭兩日洗哂所有budget打後幾日係酒店你眼望我眼

噉先激起到母性
btw邊撚個話18-19歲就會鳩鳩哋
識人16歲就自已去個幾月旅行旅費pt自已搵仲要讀得成書

真 我個妹都佔好大責任 比件廢物溝到

條仔好靚仔？

個男仔一定係靚仔

你啊妹受落咪得
你愈幫你妹解決呢啲問題
你妹只會愈唔覺得有問題
由佢自己硬食所有野吧啦
佢拍拖定你拍拖

agger

一般 出mk一個招牌壓死幾件個d樣

我都明 衰在類似家長心態 我都明知依類心態最黑人憎 屌但知易行難
估唔到廿幾就有咁嘅心態

唔洗理啦
你阿妹入左大學 識多左人
就知自己條仔幾撚廢
到時飛左而家條仔 搵個高質嘅

你妹大大下就知佢條仔廢自然會飛佢

呢個真

你plan唔plan都係你眼望我眼架啦
瞓 扑 瞓 食 扑 瞓 loop

佢遲早會明

介紹你啊妹比我

你個妹幾好屌又夠淫
養到佢咁大比我大大力後入 thanks

交畀我照顧啦
我指條仔

建議樓主整容

真啊，阿哥送盒condom俾妹好過

你又有幾出色呀？
你都冇show出嚟

其實樓主阿妹都好撚廢
乜撚都係個阿哥幫手做埋

咁似我既我幾時多左個女朋友架

Sorry囉 洗唔洗放我上連登

咁後生就由得佢地啦
過耐啲你阿妹就會頂唔順自動飛左佢

仲屌埋你個妹 心痛嗎

運氣+環境

吉穿啲套，等條仔做老豆，自然會迫住無咁廢

分啦

你個妹比條廢物屌都唔益你

關我咩事...

樓豬個妹要俾人屌啦

扑野係情侶間好正常嘅事
但佢比個廢嘅人攪唔多唔少都心痛

對亂倫冇興趣 睇少d av

但啊妹隻豬已經無左

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

點解我覺得你個妹都廢既咁
臭味相投

以為好大
18歲鳩鳩下好正常姐
洗唔洗咁緊張

咁你個妹聽落都幾廢，咪幾登對

呢個真心建議分心

18 9 歲係咁上下啦

唔覺得你呀妹有幾叻
只係你幫佢

有得屌就得啦

關你撚事咩，除非你想玩3P姐

中學生係咁上下啦 情侶就係咁先開心 我都想返去以前咁on99既時候

其實聽你咁講你個妹都幾癈
開戶口買機票plan 行程都係你幫佢搞
兩個都幾登對

其實先YR1...你都唔會預過世架啦
你唔通覺得個男朋友100%全面Carry係對你個妹好?
你個妹都可以學下點照顧人架嘛下話

學到新字 irresolute
多謝樓主

當面屌柒佢得唔得？

我都明18 22 鳩下鳩下好正常 但佢地係大學生就有時候會用左成年人的準則去睇佢地 但其實佢地有好多野唔識係好正常 但佢男朋友成日鳩下鳩下唔識又唔主動去學 我聽到就真係好忟 我個妹因為要幫佢已經學識左點上螺旋組裝書櫃 我知唔係d點難事但你堂堂男人唔識都可以學唔係咁dum哂比我個妹

可能唔係好objective 畢竟果個係我個妹 點都會有bias

樓主唔抵得呀妹同人去日本比人中出

吹脹呀 咁廢都可以食你阿妹啊 捉住佢趴埋牆屌到bang bang聲 你咬我麼？

其實，關你叉事，你拍拖定佢拍拖。

可以點做啊你啊妹d私人野交返俾佢自己處理啦，唔通幫埋佢湊仔咩

仆你個街你呀阿妹男朋友真係好廢少少組裝都唔識

咁你又收貨，捉條仔黎補習啦

咩都講唔識就唔使做

弱智都有女朋友

你睇唔起人 人地又睇你唔起嘅啫 哪來優越感

關你撚事咩

你阿妹咪又係差唔多，門當戶對

因為你更廢

又真係喎 點解會咁㗎

條仔個鼻係咪有粒1毫子大既墨

鳩鳩吓就會大

希望妳個妹唔洗整電話芒

我識叫野食又識開戶口又識plan行程買機票
點解我搵唔到女朋友

不過都唔 guarantee 樓豬可以試吓同阿妺傾下睇下阿妹自己覺得個男有冇問題

陳庭佳?咪玩啦屌

廢柴都有得扑你細妹，你呢？

開account咪又係樓主幫個妹check帶乜
去旅行本身個妹咪又係無plan

根本兩個人都係一樣
何況佢地拍拖 你個妹頂唔順就會飛佢架啦
如果我有啊哥乜鳩幫我做晒
個男朋友有無用有乜所謂 有你執屎喎

其實你個妹同佢男朋友一樣姐冇你提點又係撞哂板，點解你唔話埋你個妹廢

我怕我會上門斬柒做仔

去旅行唔洗plan行程㗎咩

佢都廢 咁就係唔想佢地咁累鬥累 我真係好怕我個妹會比佢帶廢左

放心 我見過廿中嘅仲99哋嘅人 佢20都未到仲有得救
你個妹係醒過條仔嘅遲早會飛咗佢 唔係嘅話都勸你唔好理咁多 分分鐘你屌條仔你個妹會幫條仔口

廢柴配廢柴好登對啊

我唔係樓主

你個妹拍拖關你撚事咩 佢鐘意咪得

堅，佢哋就係因為知道有人會幫自己執屎，所以先敢佢哋痾屎
如果樓主唔好咁寵佢哋，佢哋應該好快散

當時我ex又係好廢
問題佢係越大越廢
岩岩上大學個時都還好
但越黎越廢乜都要我諗我搞
當時都知佢廢
但又諗可以教下佢架姐最緊要佢肯學
因為廢而飛左佢好衰咁
點知越黎越靠我
仲要唔只佢靠我佢屋企人有咩搞都搵我搞掂
因為個仔廢唔肯做但我又做到野喎

樓主細妹最好都係同佢分手啦
等唔到佢大架啦會一直咁廢
我ex個時仲成日賴話自己仲細
又唔見其他同年既朋友好似佢咁廢
根本同年齡冇關係
佢個人係唔成熟係廢就係廢

你個妹都好撚廢下

直必？

你介紹我俾你個妹識 佢哋自然會分手

點解一定係個男令到你妹廢？個關係相向嘅喔

上面講既野我全部都識

除左揀野食個到On9 其他都冇乜問題
我去環台都係去到台灣先諗路線
心情好咪踩 唔好咪玩多日先踩
照樣咪環晒台 冇plan行程咁又點

買機票第一次都係恰下恰下架啦
你由佢地自己爬文自己就識架啦
你下下執手尾比著係我都比你搞啦

你同你呀妹拍拖定佢同你呀妹拍姐

咁你幾窮都好點都買dom送比你妹
唔係佢日後叫你大哥果時仲仆街

條jj夠勁就得

其實男仔都係咁
第時結咗婚 生活上既野都係老婆打理架啦
男人識搵錢就得
不過佢咁蠢 應該都搵唔到錢

俾佢地自己體驗下啦
日本咁安全，有咩事咪打返屋企搵人幫
有時候出錯都係一種學習（安全情況下，我覺得日本幾安全）
你咁幫佢地，其實係害緊佢地

有個control freak阿哥慘慘豬

下咁已經係control freak
如果我真係control freak我諗佢地見都冇得見 我阿妹嘅學費都唔會幫佢交啦

咪就係

根本男女都咁廢樓主就上嚟屌未來妹夫。如果冇樓主幫手，個妹咪一樣唔識買機票唔識準備文件開户口唔識plan行程

廢男配廢女

17歲自己返pt 搵錢去旅行 自己plan行程

算啦 養埋你妹夫囉 mo夠錢的

似係你阿妹都廢
我都試過忍唔住女朋友太廢 飛左佢

你個妹個豬俾佢食左啦

依樣好睇人架喎你唔plan唔代表其他人唔plan

我就算誠仔身家我捐左去都唔會養件三唔識七嘅人啦
再加上佢又唔係有殘疾

得罪講句我從來唔認為依樣係一個concern
一對情侶冇性其實佢地係有問題
前題係佢地千其唔好攪大個肚 錢又冇腦又冇就唔好生個仔出黎害佢

講真你又唔識人
點知人地有咩優點姐
同埋咁細個都未必拍得耐
咁上心做乜鳩

整mon未?

你會想管呢個念頭已經好control freak
係你唔覺姐

準備好uilpristal

同個妹傾下，問佢想要點既男仔，無謂浪費時間喺唔啱既人身上 睇得出你係好哥哥

母愛

你個妹又接受到，以上所謂缺點全部都可以改，你同你個妹反映肯定好過你上連登問

另外，條仔既優點可能cover到你講既所謂缺點呢會唔會係高富帥果d fd ar

條仔心諗: dllm 本身 plan 好晒扑足全程, 你個阿哥係要做炸兩

樓主係到講人地廢既同時 佢細妹就係到幫男朋友含到雪雪聲 再比人狗仔式禁住黎插 最後射到成面都係

your face your fate

樓主魯魯修feel
由佢地撞下板，撞撞下就會識

由佢地啦
如果條仔咁廢 你呀妹遲早識諗
最緊要唔好搞出人命

柯尼漿

其實你阿妹都係你咩都幫佢做埋
佢遲早都一樣咁廢
你放手由佢地撞下板就會學到野

姐姐

唔係小弟咩

放手交返俾d 嘢佢兩個處理，佢哋讀大學，係時候要學識點處理呢d 生活嘢

Romance is not just an exchange of services. It’s not up to you to judge

樓主絲打嚟？

+1

後生係咁嫁啦 男仔分多幾次手先識成熟
除非個男仔本身家庭照顧開人

其實都少少realize到但唔想認啫
我都想get rid of 依種性格

唔係 點解有幾個人問我係咪絲

叫佢地自己去家計會啦

關你撚事咩又唔係你俾佢扑

一係你對女友好好
一係太錫呀妹

你阿妹條仔唔只廢
佢直頭唔愛你阿妹
只係想依賴你阿妹同有個女仔對佢好
你話佢咩都推曬比你阿妹做
做得唔啱佢心水又鬧你阿妹就知
佢根本唔會對你阿妹好
佢當你阿妹係工人、保母、免費雞
快d叫阿妹飛左佢

其實真係唔洗下下link up 到扑野唔扑野
我嘅concern係當你見到佢地兩者之間有問題 變到好似佢條仔個啊四咁 就算係你個朋友可能你都有少許hard feeling更何況係自己個妹
super cliche 唔應該interfere佢地段感情但見到自己個妹咁樣比佢條仔當阿四咩都dum個波比我個妹真係可以完全唔理?

點解你細妹揀件垃圾先係最大問題

一 自己唔評論啦
二 可能係真 可能係咁嘅原因攪到依加咁

竟然唔洗整moon

樓主講好多英文

其實正常兄弟姊妹都會介意，就等於屋企多咗半個自己人，奈何嗰個人係劣幣嚟

不過唔好教佢分手嗰啲，但要不斷灌輸你阿妹訊息等佢realise到自己男朋友有幾廢。雖然依家係男朋友無乜嘢，但後生話唔埋，萬一將來佢哋無啦啦有咩結婚打算，到底佢嘅廢就會直接影響到樓主你自己

講咁多，你妹妹的洞穴都是被他肉捧充滿

條仔係咪avoidant personality trait

有親戚係相同case
好明樓主心態
講緊個親戚都37歲
仲係靠個縱仔老母生存

SDMF-006

關你乜事
而家你同佢拍拖?

幾正 thanks for sharing

長實

樓pig 用太 much english, 有chinese 又english 睇撚到我blind

呢個時候條仔就會上嚟開post話人哋係臭雞 係有料嘅佢u grad都係鍾意你一個㗎拉 唔係廢人使乜驚人出去見識世界

Excellent command of English

條仔應該溫室大做多幾年人，撞多幾年板就會成熟

幾時教扑野？好似比較重要喎

樓主少啲中英夾雜會好啲

過幾年個妹都仲未醒覺要飛咗條廢柴
你先需要擔心你個妹係咪一樣廢

旅行都係留係酒店瘋狂啪啪啪嘅之嘛.

你吹得脹 你個妹鐘意佢咩

一個願打 一個願捱 你理得佢地咁多咩 一係就叫你個妹同佢分手

廢柴嚟嘅 我乜都自己搞掂一腳踢 完全唔需要人幫手同唔需要屋企人理我

得罪講句 你呀妹好少少

當係經驗，不過唔好洩俾條on9仔

講真
你理撚得佢地呀
咪由佢地2個

咪係
話人男朋友乜都唔識
佢阿妹咪又係，開戶口咪由又係樓主提

你唔好幫佢咪得
不過預咗到時佢發鳩你妹脾氣

真心飛得啦
做乜鳩呀
中學生grad 咁樣樣
係咪中六都有工人姐姐湊返學

以前會plan
去得多唔plan啦，到酒店先諗

樓主係咪妹控
我都想要哥哥

咁撘咩車由機場去酒店都要睇下呱.

帶你阿妹見你啲唔99下嘅朋友 比佢見識下囉
睇下會唔會對男性有返少少期望
有時細個都唔知咩叫啱咩叫錯
對方夠無賴你阿妹又純嘅話佢就玩哂㗎啦
不過又可能本身知 但真係一個願打一個願挨呢

你呀妹就係鐘意廢人
所以先同你咁好感情

而家可能調翻轉

有咩咪直接當面同我講囉，使唔使咁樣上連登唱我

你個妹都廢呀
係有你幫之嘛（check文件plan行程）

分硬手啦遲啲
唔駛理

搵個大自己5 6 年既先可能得
以18 19 呢個on9 年齡

不過入大學都分手嫁啦佢地
求其啦

通常呢啲9下9下咁屋企都有錢
由細到大太保護

唔好誤會，18-19歲既男仔正常唔係「咁on9」其實個腦識轉下，邏輯什麼的正常的話樓主形容既嘢一個中六既做到係絕對無問題。

我唔會話樓主個妹條仔可能係高分低能，家家都有本難念的經，條仔經歷過d乜我地都唔知，但係我唯一知，仲要comfirm+ed既係，樓主個妹搵得依d人做男朋友，即係認為依d人無問題，係正常，咁即係我相信樓主個妹思維都唔係好的去邊

恕我直言，其實都係果句，有句說話係古代傳落黎，頗有智慧，叫「物以類聚」我敢推理有無d嘢係正路左，樓主？

是但啦
唔到你管

咩人都有啦
弱智仔多數有錢
有屋企人縱

其實 18-9 歲咁樣係大多數
所有野 Plan 好哂準備哂唔 out budget 無穿無爛返到黎，呢個係 25 歲既 standard (都有好多人 meet 唔到)

定係樓主想細妹同個 35 歲既中坑一齊事業有成有車有樓又事事照顧哂佢所有野？

成件事皇帝唔急太監急
既然你個妹都無問題 咪等佢地撞下板
你幫佢地諗曬 佢地咪更加習慣

其實第二段 只不過係你個common sense幫咗你個妹
實際上兩個都咁廢

男女朋友姐，又唔係結婚
唔怕

完全理解

關你咩事？
而家你同你呀妹拍拖定你同佢男朋友拍拖？
你保護慾咁強唔好比佢拍拖囉
一係你幫佢搵埋男朋友
五十步笑百步
唔見得你呀妹有幾唔廢
不過人地都未出聲又幾時到你出聲
有咁多意見又唔當面同人講
有你呢個呀哥一世唔洗長大，真正suffer

叫你妹飛咗佢啦
咁大個人住址證明都唔知要
仲發返脾氣轉頭
成個港孩咁
唔講以為你呀妹湊緊仔
垃圾一件

師姐 你應該係問去日本要plan嘅咩
如果去歐美咁就緊係要plan啦

我覺得係佢妹都好撚蠢

樓主係個好哥哥

大學初戀? 佢遲早會明,先year 1, 唔拍多一兩個錯既 佢點會知自己未來咩男仔先岩佢, 由佢啦 又話唔定將來會一齊成長

你妹好nice wor

樓主妹男友應該係新一代比外傭湊大嘅弱智人士

睇下去邊，亞洲熱門旅遊國家 真係唔使

都係year 1姐 讀耐啲 識既人多左
佢自己會意識到身邊條仔係有幾撚on9
到時佢會識揀

啱， 今時今日我會視仲讀緊書21 2 歲前嘅都係小朋友

你估仲好似以前中五畢業要養家咩

分手

但係佢己經屌左你個妹

男人睇人地男朋友緊覺得差架

ching 我understand 啊 真係好frustrating 囉

就係因為你蹤到你呀妹咁
咪又鳩佢地去唔撚plan,唔好意思連機票都買唔到
開户口仲要幫佢對文件
屌你第時屌西係咪要你教埋點入

屌year1已經有女
照計今年先18-19

靚仔有錢大碌鳩 幾廢都要追住含

總有一日你阿妹會飛咗佢，放心

同為人地阿哥
我覺得睇住個妹大
俾個白痴屌真係會燥

估計已無套中出n次

咁細個 一齊撞下板先好玩
咁你呀妹先知個男仔啱唔啱佢
用大人思想係覺得幼稚架啦

廢都有女

啲女揀仔睇能力既咩

sorry我係好廢但都屌到你個妹塊鮑反哂皮

哇21-225歲都小朋友?ching幾大呀?

*21-22歲

佢話視為小朋友
可能個意思係會比多 d 空間佢地犯錯/鳩
唔一定係唔尊重或者睇低人

3字，其實年紀唔關事， 你揾個中五畢業出嚟行 廿歲可能已經好成熟 未出嚟歷練過仲喺學校同父母保護下嘅温室小花始於爭好遠

明嘅,時代唔同

中學grad都有錢去日本grad trip

btw 我覺得你太care個妹
有時你放手唔理佢兩個
到時你妹發現有問題就會自然同個男講/ 分手搵個件
你太幫佢地
咁咪變相搞到佢兩個有個錯覺會有人back up佢地

obsessive relationship. whatever it might be is not healthy from any angle it is damaging for your own personality and even worse for the person you are obsessed with